{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090251?place[place_type]=GID&place[gid]=1090251&place[latitude]=37.5911028256&place[longitude]=127.5107832607&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 투웰브펜션"
    },
    "text": "ツーウェルブペンションは美しい加平に位置する宿で、メゾネットタイプの広い客室と個別テラスを備えたラグジュアリーなインテリアで有名です。 ペンションは徒歩5分の距離に漁夫渓谷があり、夏には涼しい水遊びが楽しめるメリットがあります。 家族、恋人、友達と一緒にリラックスして美しい思い出を作るのに適しています。 宿泊施設の案内を見ると、入室時間は15:00であり、退室時間は11:00であり、予約人数が追加される場合にはペンションに事前連絡をしなければなりません。 追加人数のために費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットがいる場合、入室を拒否される場合があり、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽や高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生する可能性があるため、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 また、個別バーベキューの全室に個別テラスを備えており、炭やグリルは個人持参ができません。 周辺には南漢江マートとコンビニがあり、駐車も可能で、それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツーウェルブペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ツーウェルブペンションは美しい加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ツーウェルブペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ツーウェルブペンションはメゾネットタイプの広い客室と個別テラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ツーウェルブペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ツーウェルブペンションはラグジュアリーなインテリアで有名です。"
        },
        {
            "question": "ツーウェルブペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ツーウェルブペンションの近くには漁夫渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ツーウェルブペンションはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ツーウェルブペンションは家族、恋人、友達と一緒にリラックスして美しい思い出を作るのにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ツーウェルブペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ツーウェルブペンションの入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ツーウェルブペンションの追加人数についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "ツーウェルブペンションの追加人数がある場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ツーウェルブペンションでペットを連れていっても大丈夫ですか？",
            "answer": "ツーウェルブペンションでペットを連れていく場合、入室を拒否される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はツーウェルブペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊と未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "ツーウェルブペンションの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ツーウェルブペンションの客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ツーウェルブペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ツーウェルブペンションの周辺には南漢江マートとコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 500
    }
}